［學術研究］冇圖 呢條女係咪飛釘？

真係冇圖

佢飛釘都有反應既話 你係gay既機會都幾大

平胸黎講釘就冇咩可能喇, 應該係bra既紋路黎

一見到笑眼滴汗就想一拳中落去

後面條仔幾型棍